好辛苦 想了結

自己

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

唔好呀

點解?有咩辛苦野講黎聽下?

唔好做傻事
你隔離有好多香港人陪住你行

唔好啊 有咩唔開心同我地講 同我地呻 唔好諗唔開

唔好呀，兄弟

唔好呀，大家一齊齊上齊落呀

唔好啊。咩事，同我地傾下啦

知道大家都攰
但我地唔可以放棄
想贏既就入黎睇一睇

光復香港 時代革命

兄弟齊上齊落啊

頂住呀

有勇氣了結自己 不如拎份勇氣岀嚟做前線 求下你 我地一齊睇住香港變好

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

其實本身香港
大家關係都好冷漠
就係因為呢件事,連結左我地一齊
邊一區有難,我地區區支援
香港人互相噓寒問暖
又請食飯又食盛
大家變左好大愛，明明大家唔撚識
香港人真係痴撚線

可能你一時情緒低落,但唔緊要
我地撐你 手足

唔好放棄，前面仲有好多路要行，一齊行落去

係一夜之間失去所有

講出黎呻下啦 會舒服d架 唔好屈埋屈埋係個心到

你仲有我哋啊 一齊撐住

舊嘅唔去 新嘅點會嚟

你唔好啊！！！
都未見到D黑警察仆街！！！都未見到佢地受到報應！！
要同佢地鬥長命！！我地要笑到最後啊！！！

我命令你唔撚准做傻事

大把人陪你
想傾一齊傾 想喊一齊喊
就算咩都唔想講 咩都唔想做
齋坐陪著你都冇問題

唔好有事啊呢度好多人可以搵

唔准！

我都想。。。

一齊傾下？我都就快乜都冇

好辛苦

你住邊？同你傾下計？

傾下計？

住葵青區

咩事啊？

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

我住元朗，宜家搵你傾？

我係安全地方 唔洗擔心
但真係好辛苦

早D訓？我可以聽日搵你傾計

訓唔到

聽日有無野要做吖？

一個都不能少！要齊上齊落！

認真 我可以過黎吖

唔好啊
你覺得辛苦我比個擁抱同膊頭你啊！
一個都不能少！

唔好啊絲打 有事我地同你撐住啊

我都係
覺得自己抑鬱愈黎愈嚴重
頭先睇睇下直播直頭嘔左出黎

覺得自己點付出都冇用
身邊冇人可以講

好想輕生
呢兩日夜晚有時會開大隻窗，背對住條街
好想合夾眼向後訓落去一了百了

我早排仲覺得啲人自殺好懦弱
點知宜家自己都廢埋一份

個心同胃好似有舊石頭壓住咁
我真係想像唔到係監獄入邊既義士會幾辛苦

好多同路人幫緊手
巴打你幾大？

My tg: helloworld721

除左係呢場運動上
我10年感情都將要失去

將要？

24了
多謝巴打回我
不過我睇到你要幫我做心理輔導
我覺得自己好垃圾，你當我叫下春算啦

我諗我仲頂得住既

係 對方剛提出分開

我嘜撚都唔識架 真係傾下計
唔同人有佢既處境同過去
我唔介意聽你既故事

有無得救呀

傻事比人截住了 做唔到了

唔比
唔准
唔得

出黎飲下酒吹下水

唔撚係我掛

同我地傾下計啦

飲左好多 愈飲愈灰機

屌你。。唔爭氣

收到 多謝你

肯爭氣就唔會搞成咁

唔係你

留左tg比你 唔開心隨時搵我

同想了結嘅人 唔好講呢啲說話 自殺都敢不如點不如點 想了結嘅人 見到只會 更唔開心

利申 過來人 有諗過

我都想 一齊？

點解會想？

巴打 我都係 傾下計？

傾下計好無？

我仲ok 放心 唔會做傻事

除左場運動之外 有咩煩惱？

對唔住 我以為咁講會好啲 因為成日咁同自己講

我都有咁諗

未贏，唔準投降，攰就休息下

呢排大家都辛苦啦
我諗大家都會覺得攰
不過有咩事真係可以拎出黎傾傾
千其唔好做傻事

Hola

我好愛一個人，但因為呢場運動應該好快令我失去佢，我今次承受唔起啊

我已經失去
我唔知自己仲可以頂到幾耐

唔好

我好明白呢種無力感
但我依家一個諗緊死得有價值嘅方法
如果妳真係想了結嘅話
請妳搵我

千萬連登仔頂住你
唔準死!

酒入愁腸愁更愁
原本以為自己move on咗
但一同啲朋友飲返酒 一醉就爆喊
之後就撩返起哂啲負面情緒

有無人可以幫到我 真係好辛苦好痛

你有了結既勇氣，咁不如有勇氣去麻包啦

上個月為咗想死買咗幾條皮帶諗住上吊
一條吊吊下斷咗
跟住同朋友講 講講下就消咗念頭
但原來我仲係好痛
經過同佢一齊嘅地方 諗返起所有野
人生真係好難

我明白你絲打
我都經歷緊

我琴日都去左海邊
朋友黎搵我都打消左念頭
但我發現我真係頂唔到落去

一齊分享下？

連登有愛 我感受到

一個都不能少 ！

咁岩我轉工 事業岩岩起步嘅時候佢就同我講分手
我覺得自己咩都唔係 咩都冇咁
我冇勇氣開始所謂下一頁人生

我同你一樣
再無勇氣開展新一頁

宜家個人諗到好頭痛 個頭好似就爆咁
好無助

兄弟係邊？吹雞陪你傾心事

留得青山在

係葵青區

事業岩岩先起步
一定好多野唔穩定
仲要加埋分手
肯定會好沮喪

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你仲有自己，就有機會拿返

無機會喇

我有搵過呢d 全部都好官腔式
btw thanks

過黎搵你傾下計？

因為政見？

葵青咁大點搵你？

我仲等緊架

因為誤會，我諗太多
我地都支持大家，但有次佢唔約我出，我諗太多
之前嘈完交冇見，咪搞到亂諗，而家見完冇事lu

我仲係度架

仲唔攬實佢

有攬，但唔知係咪一見到社會啲嘢，佢就變哂
搞到我覺得佢若即若離咁

係時候遠離新聞
六月十二號之後幾日我又係好壓抑
乜都唔理心情就可以平伏返

唔好呀 你喺邊?

我都想，好辛苦好大壓力，覺得自己好失敗，唔知自己仲挨到幾耐

我7年……

我地約好咗有日係煲底除口罩相見㗎嘛

了結咗啲仆街會幫到你舒緩壓力
唔係自己

巴打 我地得架 唔好錯過我地既勝利

壓力來源係？

家庭、感情、金錢各方面，完全睇唔到未來……